Pornhubเพิ่มเงินรางวัลค้นหาช่องโหว่เพิ่มเว็บPremiumเข้าโครงการ
Pornhubเพิ่งเปิดโครงการหาช่องโหว่เว็บเมื่อต้นเดือนที่ผ่านมาตอนนี้โครงการได้รับความสนใจสูงโดยทางเว็บได้รับรายงานหลายพันรายการทางเว็บระบุว่าได้เรียนรู้หลายอย่างและกำลังเพิ่มพนักงานเพื่อให้ตอบสนองต่อรายงานที่เข้ามาได้เร็วขึ้นเพิ่มเงินรางวัลและเพิ่มบริการPornhubPremiumเข้าโครงการ
นอกจากเงินรางวัลแล้วทางเว็บจะแจกเสื้อยืดสำหรับนักวิจัยที่พบช่องโหว่ให้อีกด้วย
บนเว็บของHackerOneแสดงให้เห็นว่าPornhubจ่ายเงินรางวัลอยู่เรื่อยนักวิจัยอย่างCiaranMcNallymakคนเดียวทำเงินจากPornhubไปแล้วมากกว่าหมื่นดอลลาร์จากช่องโหว่5รายการเป็นคนสมาธิดีมาก
ที่มาTheRegister
